一打陣地就變左被動戰

幾時攻班狗話事，準備啲咩去應對又係望住我地黎打

跟住落黎劇本發展，poly tg彌漫，校內情況不適久留，人數逐漸減少，紅隧開通返。 手足全體轉返快閃堵路，藍屍進場引起衝突，popo趁機圍捕，2派衝突愈演愈激最終行動轉型

又冇重要嘢保護，唔好為啖氣自保為重，俾人屌都係咁話。兄弟爬山 ，齊上齊落。

應該好似中大咁
應退則退

Push 勿戀陣地戰

深度分析，大家可以都睇下